[懷念Stan Lee爺爺] Captain Marvel 討論區（6/3/19上映）

預告1

預告2

故事簡介：
本是美國空軍飛行員的卡蘿丹佛斯(貝兒娜森 飾演)，因為一次意外之下失去記憶並流落外星，由「詭族」獲得超強能力她因為追擊異星敵人再次回到地球，並認識了「費特工」(森姆積遜 飾演)，協助其對抗強敵之時，更逐漸揭開其真正身份。

各大院線已經公開預售

Captain Marvel 咁樣懷念Stan Lee 爺爺架

第一條彩蛋講述Marvel隊長與復仇者聯盟成員如何合流，還記得在《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）的片尾彩蛋中，神盾局局長Nick Fury化灰前，留下可以召喚Marvel隊長的Call機。而《Marvel隊長》的首條彩蛋就看到美國隊長與黑寡婦拿著這部Call機回到復仇者聯盟的總部，然後Marvel隊長就出現問Nick Fury在哪裡。
而字幕結束後出現的第二條彩蛋就玩味十足，早前《Marvel隊長》舉行試映會，有不止一位觀眾事後表示，Marvel隊長飼養的寵物貓Goose的最搶鏡的角色，而第二條彩蛋正是由Goose主演。片段講述宇宙魔方（Tesseract，即空間寶石）竟從這位貓星人的口中吐出來，就如普通貓貓吐毛球一樣，須知道平凡人碰到宇宙魔方會被燒死，但Goose卻可以放入口中而絲毫無損，此外Goose身形不大，根本無可能容納一大顆宇宙魔方，所以證明牠是擁有超能力的外星人。